愛上人但唔想向佢表白

覺得自己配佢唔起，有時見到佢同其他異性係有點心痛，乸住乸住，但至少希望佢可以得到最好嘅。

點配佢唔起啊

外形啦，口才，學歷，經濟，見識。
我好清楚我哋係兩個世界嘅人嚟。
但感覺嘅嘢，我控制唔到。

I know that feel bro

我要朋友聚會先有機會見到佢，我唔敢約佢出來食飯。我識佢知道我鍾意佢就避開我

你本身同佢熟唔熟架？
識左佢好耐架啦？

等等先
拿 宜家就2020年既
就唔洗木門對木門 竹門對竹門

同埋有d男仔都會鍾意lead住個女仔 仲有成功感

識咗都一年。
我成日嚮群組同加佢FB留意佢囉，但唔知佢有冇留意我
我唔敢PM搵佢傾偈，唔知傾咩好。
不過有時聚會搭到咀同佢講嘢我會覺得好開心。

佢身邊好多異性都好過我又識化妝打扮又有身材。

圍住佢轉 就等於會對果d有興趣架啦咩

想要就去爭取

其實我都唔知佢鍾意咩類型女仔

哎呀
大把人都唔係同理想型拍拖架啦

我驚佢避開我，我中學果陣D同學都係咁，一知道心哋鍾意自己，自己又唔鍾意人哋就會避開人，我驚我會係咁

你同佢本身有咩d咩共同話題or背景？
有冇朋友可以細group同佢出去呀？

冇咩，唱K居多

Exactly同你一樣不過冇再留意佢

咁好似有d難去接近到佢喎
咁本身你地無任何comment既野？
咁你地班朋友係咩朋友場合認識到

網聚，我本身平時都有嚮佢個wall嘅po度留言。
不過佢好似同其他女仔好傾D所以我覺得自己好似冇機，但我又真係好鍾意佢。

你鍾意佢啲咩呀？
有冇d共同可以有機會討論到既話題？

我加佢FB之後follow佢個wall, 我覺得佢好有型，個人又斯文有禮貌，跟著上年第一次網聚見到佢真人，難得搭到咀同佢傾偈，佢識好多嘢，吸引到我😍😍😍😘😘😘

咁你有同佢傾過偈呀係
咁你點同佢傾呀？
係面對面傾？
咁咪更加有機會可以再傾多d

問佢屋企有曱甴點算，裝修原來可以DIY, 行山佢又啱。
~點知另外兩條女搭嗲搶走咗佢視線

有冇佢聯絡電話個d呀？

我冇我得佢Facebook

Facebook direct message得唔得呀